[ViuTv 粵語韓劇星期一至五9:30-10:30]監獄醫生(4)

此劇描述主角羅以載（南宮珉飾）在除去在監獄稱王的醫療科長後，成為繼任的醫療科長，又掌握曾拋棄自己的名牌大學醫院理事會的故事

來來來

［VIU TV］打天下 4月13日 首播 2130-2230

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康

#倉田保昭 #魔娑斗

我老母晚晚都睇

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

打針

私了

痴撚線

直接打針

好撚串

屌 潤返佢

套劇 打針好容易

突然殺人

愛滋針.jpg

羅醫生好癲

同你打落你細佬嘅同一枝針

愛滋針

俾羅E打針抵啦

［VIU TV］打天下 4月13日 首播 2130-2230

唔使開新 post 喇

嚟啦 小朋友齊打交

羅醫生演技大爆發

癡線佬有刀仔架

本部長d演技

哇屌
見到都覺得痛

「但係，我又唔想救返你喎」

「你去死啦」

竟然係咁

羅醫好型

開信刀

攬炒

用自己做餌 真心癲

羅E

以載打嘅應該唔係咩藥？

把刀係咪blur左

套劇 有幾多人比人打過針

原來係宣科長自己帶隊

我都見到

屌你慢慢行

director sun 型棍出場

chok撚到

宣科長型返次

宣科長型到

又請屎宣科長食

宣科長：比我抖下得唔得

韓國全部都blur

Viu乜都blur
之前黑市連主角攬住隻喬巴公仔都要blur

唔係
喺韓國blur

未死得下話

呢個應該驚版權問題

On9仲要慢慢聽

嗰個乜柒神經阻斷打左會唔會有副作用？
幾集冇睇唔清楚

未死得呀嘛

唔怕宣科長由得佢死

director sun玩嘢

兩個癲佬

又可以私下deal吓先

呢到宣科長錫落去就世界級啦

仲要推多下入胸

算宣科長有番啲啲良心
唔趁機插死以載

gay gay地
好撚正

歡喜冤家

Batman同Joker既關係

鳩up撚鳩本部長

集體砌生豬肉現場

送壽衣

仲要慢慢同以載鬥落去

宣科長

講到咁出面係有仇
真係好咩

有冇cap到宣科長個型樣

天下黑警一樣黑

想睇羅以載頭先死唔去個樣

今集宣科長最型

宣科長講到咁絕唔怕本部長反cup

哈哈哈哈哈哈

出lift嗰下

最毒係送李在俊入去武漢肺炎

本部長其實好man

可能佢知就黎大結局

一齊鋤死本部長

信咗你
出逮捕令會令到地檢長仆街架喎

好似得鄭義植條𡃁從來都係好人

搵吳女士打個車輪先啦

阿妹都係樣衰...
真係唔靚

突然好想李在俊贏

Diu刀又blur,傷口又blur

以載
屌 睇睇下
以載b個樣有啲似哈林…

炒車咪再跪地囉

信咗你 你得咗仲洗調去順天咩

政府每五年換一次，泰江唔係。
財閥大過政府。

宣科長x羅醫生

韓國不嬲都係咁

醫院都係無燈

咪係

唔係掛

幾時咁Friend

佢哋敵人變咗朋友

羅以載真係痴線佬嚟

dur毛羅E好撚cute
武肺得嗰幾秒就冇左？

Batman同Joker

屌嘩 仲未大結局😂

冇預告嘅？

仲有？

好唔習慣 硬係覺得有陰謀

宣主任而加好欣賞羅以載咁樣

下回預告呢屌？

預告呢

屌無預告

屌你老母
個預告呢？？

無預告

完咗？

有冇人覺得今日疫情左邊條仔好似boys條仔

啱先個樣有啲似

以為今日大結局

凝住做手術嗰陣漏咗塊紗布喺入面

還我預告

點解要俾今日疫情個預告我睇

今晚係唔係結局？下星期播打天下wor???

係咪聽晚11點大結局？

我都以為係

聽晚

唔係？

預告都冇，係咪有影射武肺情節俾甴近平抽起結局了

聽晚十一點大結局[

衰到呢，唔係個個會睇佢節目表.....
咁都唔提人聽晚11點播
冇贊助都唔好咁樣啦

係呀 屌佢老母閪
咁撚夜

有冇人知之後點 viutv cut曬

其實有冇大結局

咩事
頭先完得咁奇怪嘅，好似拿拿林收工咁款

但今集其實長咗少少 之前229播到24分左右就會出credit

咪係
又要靠我地

聽晚11點
仆街viu成日唔提

今日27分先完正劇內容

呢套野韓國咁hit
買番嚟都應該唔平
搞撚到咁

聽晚十一點大結局

樓主pin咗佢

樓主pin呢個

dklm 加個預告講人知聽晚11點做都得掛

屌都唔知點解釋俾老母聽未完同埋聽晚11點大結局

聽晚
22:45 《打天下》製作特輯
23:00 大結局

應該唔貴就真，香港堆電視台買韓劇係包買晒果個時段播出的劇。
除非NETFLIX會特別搶....唔係都會好固定價錢

做乜呢排咁燥底

lm
羅以載世一

Director Sun話唔爭第一丫麻揀啱邊認命跟個好大佬

如果買愛的迫降2130播，應該會幾好

＂係囉都唔知做乜

佢要揀供應商嘅權=想抽水啫
佢鍾意錢>權？

羅以載勁型
好癡線

NETFLIX買咗，VIUTV唔會買冇OTT權O既韓劇。
呢套香港要播都會係開電視77播。

長知識了

我都想知套劇爭到個醫院Vip中心主任好似發達咁

羅醫生都唔係為錢GE

佢應該求財，佢屈係監獄做科長20年都係求vip主任
個vip中心主任要知咁多有錢人病歷可能打工皇帝人工

大結局反而要十一點播

譚德塞下台

套野唔係32集咩

香港一集等於韓國兩集

今晚大結局11點開始

未至於，香港一集大概等於韓國1.5集

幾時11點

就快，忍下，睇住死黑警先

有冇人知會唔會有season 2?

第一次十一點先睇大結局

推定先

真
垃圾viutv

埋位

羅醫生 過埋今晚就唔知幾時先見

黎啦

仲要無咩宣傳

開波

咁又唔好咁 好過cctvb架喇

睇佢哋咁老友好唔慣

宣科長即刻戴頭盔

agger

高醫生醒下啦

又係送去西首爾監獄

同事變咗階下囚

前妻係咪好似有精神病

在煥

李在煥頂住呀

望佢生性啦

監獄有傳染病好似無咗件事咁

西首爾監獄真係臥虎藏龍

送李在俊入去中武肺

唔明嗰個橋段有咩作用

李在俊真係好型

提都唔提 可能畀人剪咗

佢要醒返先救到羅以載

個樣好奸

引走 羅醫生

自肅？

令成堆人商急降
同埋羅以載唔stay喺現場睇cctv

唔知我未睇過韓版

洗唔洗用埋武肺

大佬變左弱智咁

佢坐監坐到成個蝙蝠俠個小丑咁

屌 係咪得我覺得好好笑

痴線佬

屌 嗰下伸脷好搞笑

本部長好似智障咁

佢真係痴線㗎

原來韓國都係未審先坐

應該叫其他囚犯恰9佢啊嘛

韓素錦黑化之後啲心理分析終於有貢獻

食飯坐主席位

應該冇犯敢

李在俊喺監獄都大把手下啦

香港衰啲無證據都先坐

現行犯好難唔即刻收監

好似金相春嗰d
或者話幫佢地搞提早出獄
實有人肯

咁即係林鄭坐監都差唔多咋喎

係。

雖然有份企封面但戲份有D 少

直情屈機添啦乜都俾佢睇穿哂

呢套係男人戲.......女角只係花瓶

連條友幾時崩潰都計到

福藥劑師有啲用，在仁幾有戲。

今晚做到幾點?

藥劑師係最有用

林鄭都會係個倉伸脷

幫手驗身個女醫生都幾正,知唔知咩名?

director sun又比人點去做野

宣科長: 屌你咩 又要拉鳩我落水 仲諗住完撚咗

吳女士用一半身家咁勇嘅

佢兩個好撚cute

要賺得番

大結局個配樂輕鬆到咁 好唔慣

鄭檢察官同佢cute啲

又搵班五毛

又用五毛網軍

D電腦勁過職員個D

Insider trade

吳女士出資

惡意收購？

真係算死草

五毛加沽空

如果在仁最尾呢集做大boss就正

5毛又然

沽尻空你條仆街

夾硬令股價跌

犯過罪既it狗先係最勁既it狗

原來係銀彈政策

無咗條𡃁乜都做唔到

假藥 好撚賤

點解磨粉就可以？

當placebo effect啫

因為乜撚都睇唔到

崔室長先係真愛

睇唔到粒藥啲色
可以呃鳩佢

有種虎落平陽被犬欺嘅感覺
大佬好撚慘

屌 點解會有啲女女poster

rip

面目全非無從考究

應該係扮病發？

李在俊啲蘋果肌都識做戲

羅以載好型

佢做得衰野多姐

攻擊完 小傷害就當冇做過

依家開始再有五毛話自由唔重要，
就同我去坐監，見羅醫生

羅以載好翻返到工 同李在俊捅佢呢個罪名冇衝突咖喎

好驚佢個皮膚會爆

計劃通

即係要死咗先叫犯罪

說好的亨廷頓舞蹈症呢?

on9到

終於覺醒

本部長好有戲

你想像下佢係林鄭,就會覺得抵L死架啦

Ejoy有冇咁勁

全党死清光

又型仔 點解要係奸角

電腦大爆炸

奸角都咁得觀眾歡心先難

原來插完人 被插者冇事 插人果個就冇罪

應該係無得扣押住佢卦

傷人都冇事架？
韓國啲law咁fun

剩返半個鐘咋

回帶？

何君堯嗰2cm都企圖謀殺

唔食藥咁弱智?

唔知幾時先會再見番羅以載

本部長悲慘角色黎 唔係佢老豆咁對佢，點會成魔

下 出番去啦？
果然有錢有勢力

記憶出錯

崔室長係真愛

唔知有冇2

我都係咁諗

同崔室長咁hehe

咁痴線 佢會唔會姦左個員工

崔室長真愛

摸晒手仔

林鄭細個年年第一 有年第二

基味濃

有冇人教我 可以好似李在俊咁半邊眼皮抽筋

有錢有地位有知識有樣， 如果個腦係正常 一定係筍盤

用羅以載嘅返工記錄申請到【拘留合法性審查】

咁佢幾時發病

我連單邊眨眼都做唔到

佢幾時死

我成日都擔心搶佢第一個人， 我覺得佢會被報復

一樣

現實生活唔型架ching

在煥關鍵一票

佢一直都痴線， 一向係清拆地方為主
破壞就係佢本性

上年6月開始

見佢控制自如
好驚咁
想學

屌 笑死

二世祖個口罩係咪調轉咗

嘩

呢段錄音應該唔洗在煥係度都投到票？

腦死可以唔插機推岀來

熊吉同學都只係俾大三角尺玩弄係股掌中既受害者咋

都唔洗投票喇掛

佢頭先吞左下口水
腦死自己仲吞到口水架咩？

羅以載點解可以咁型

怪怪地咁

可能佢地無戴口罩 激到彈返起

其實都唔可靠，早幾日都有人扮何柏良

冇戒心喺監獄自爆

李在俊都係咁諗

崔室長篤佢灰?

原來復活節個傳說係真

無死

屌
得番15mins咋

除口罩

最後一part喇

係在煥 仲以為好基友會出賣佢

武肺

個口含住嘢

09同一個配音員

上帝第二個獨生子

iu

冇遺傳到亨廷頓舞蹈症係因為唔係李德星經手嘅

嗰套好唔好睇
鍾意睇節奏明快嘅韓劇

感染機會多過傳染

我都係咁諗
之前佢老母咁肯定

亨丁頓舞蹈症

係神（自稱）既細佬。

新天地教會

笑死

我見 有靈異成分我先有興趣

係
但好怕好慢
我連讀心術都嫌慢

食死貓

wtffffffff
重生了

在煥你個衰仔

復活

在煥你好叻仔呀

讀心術後面好刺激
留前鬥後

讀心術好悶 呢套好睇好多

好似有啲牽強?!

mami我又開咗不屈啦

Aman!!

李在俊對眼就嚟碌出嚟

不屈發動！

在煥：我開了技回血又話你知咩

佢被動技不屈

原來打定嘢

瘋狂打針

我都覺
所以棄咗
想佢快啲播完

頂終極苦肉計

食藥水 魔免

被動技 不如話角色屬性嚟

自己幫自己打針實好痛

萬一計錯左打多左針會唔會真係玩死在煥

咁立法會，你唔好掂我

黎套野 見最多係針筒 瘋狂啪針

可能以前幫自己打K仔針(?)都係咁?

咁點解釋主診醫生confirm到佢腦死..
點瞞到咁耐..

只要李在俊打嘅針同羅醫生所諗打嘅針唔一樣就

咁佢係咪都會死不，不如搏一搏

真愛即刻衝出去

仲要枝枝都係鉀

李在俊啲肌肉真係好撚勁

住泰江醫院 自己打龍通有幾難

本部長成個身都識做戲

等下星期三睇IU..

羅以載點預先知道大哥用打針黎殺在煥？

好睇？

吳女士

好肉麻

二世祖 完全兩個人黎

好sweet

坐監坐到咁甜

之前吸過毒有抗性

有靚女可以j下
冇所謂啦

型咗勁多

我之前上網睇左頭幾集, 幾好睇..
本身諗住睇埋, 不過見到VIU播就算了, 係VIU睇IS OK

吳女士 一嘢將請鄭義植食波餅

IU BB

主角威能，羅e醫術lv99計謀lv99武功lv99

搏佢同殺老豆打一樣針

屌 驚閪咩
吳女士咁多錢

直接轉職做律師

正股驚閪

咁多F F

有羅E使乜怕，投靠羅E無有怕

熙熙BB
小植植

小植植

哇屌 睇到有啲骨脾
鄭檢察官成為最大贏家

BTW其實做律師賺多D

吳女士D錢多到

又好打返

又係鏡頭轉圈

最後都來一次過肩摔

會唔會有第2季

點解韓素錦咁揪得 同佢嘅人設好唔夾

做乜預先有條繩..

唉 一個大好人才又聰明
咁就落得如此下場

韓醫生撻人2次都係做花瓶

竟然畀佢自殺?

成班正義撚恰本部長有病

林鄭？

如果佢用刀或棍 咁一定會有人追查但大哥唔會想有手尾， 加上呢啲要靠 倚靠在煥 自己， 食藥針筒先有機會驗唔到， 可能 羅醫生 支針係排毒作用

羅E：以後都會一直見到我，直到你死

林奠係聰明就唔會搞成咁啦
on99咁

林鄭唔聰明亦都唔係人才

財色兼收

咁就係你嘅正義

日日諗點贏
肯定精神病

但係佢驚原子筆

咁者係有下季啦？？？

令呢類人渣死係呢度，就係我嘅正義

韓國原版係咪都係咁End?

宣主任

你贏嘅機會係0呀.jpg

屌你宣科長又嚟

摸住隻眼我以為佢講[我得到寫輪眼]

宣科投靠啱人啦，屌你

一個院長一個副院長

屌 副院長

要改口叫宣副院長

眼神都好型

由得佢

比人撚最少唔洗比人恐嚇

羅以載:
我嗌得你做宣主任 你就只會做到主任
唔會有得做院長, 或者副院長, vice president

白殘？
由佢囉

宣科長：同呢班人溝通真係好煩

羅醫

哇屌 個end完得幾靚

根本就係利益集團互相利用
就係咁先好睇

Ejoy

自殘都差唔多 羅醫生去 加隻腳打埋一份

羅以載話應承喎。

四條A!

你咪由佢囉

無羅醫生睇

正，自殘完再救返你 羅仔好狠

李在俊(崔元英)演變態真係一絕......viutv幾年前播過o既記得你都一樣咁掂

每個人 得到自己 利益打最大嘅敵人

好失落

第二季係咪又宣科長同羅e挑

宣主任條兩頭蛇冇穿冇爛成最後贏家

希望有第2季

羅醫生係咪仲有套新劇講打棒球

冇靚仔了
呢啲劇真係港劇拍唔出

由頭好睇到尾，仲有得同大家討論，大滿足。

其實好難添食，啲線都解晒

最有錢嗰兩個要坐監

呢幕搞到我以為有第二季

係...但係cctvb買咗

難得一套我鍾意嘅韓劇
節奏明快

宣主任同羅以載真係一擔擔好過癮

要開新線，如果唔係會好夾硬

唔洗睇囉

Stove League 韓國一樣超高收視

呢套有d歐美劇feel，但節奏更快

第二套睇嘅韓劇, 唔洗開兩倍速睇都幾過癮
如果有第二季會繼續睇

如果有第二季, 想keep羅以載, 宣敏植, 李在仁, 李在煥
期待在煥之後嘅生性表現會勾起在仁反cup
同埋羅、宣互撚

南宮珉好型棍

羅醫生去咗邊

睇完好失落
好想繼續睇羅醫生

仆街tvb

呢套都好正

揸機影相

係
好怕啲好慢嘅劇
讀心術同戀愛達令
呢啲真係唔好預我

星期一睇《打天下》

Post完先發現原來冇羅醫生

主角都要揸機影相

無剪
原版真係咁

藥劑師都冇咗

好鐘意呢種每晚都扯到盡嘅感覺

咁正路現實都解決唔到， 學大陸唔好提算

羅Ejoy世一

真係要晚晚追 每一幕都唔可以miss

其實viu剪左邊部分？睇落都好完整好正

未到最後一刻唔知邊個贏

佢真係 集集都緊張， 更何況有大家一齊討論

唔著西裝即刻扣咗啲分

sbs金土劇開頭係cctvb獨家，除咗netflix出錢拍或者好似上年夏季SBS停月火劇外要搵金土劇醫生耀漢去填數外，基本果個時段都係CCTVB食。

難開新線，搵唔到個拍得住本部長咁大仇口既奸角。

cctvb快啲執柒咗佢啦
啲卡通又比佢地買哂 屌佢老母

Po錯Link添

cctvb阻住觀眾發展

羅醫生點睇都唔似42歲

屌啦
啲hit動漫實係cctvb食
進擊4實係cctvb
你老母 cctvb播咩鳩進擊呀
人地講自由架
好在viutv買咗鬼滅

其實CCTVB 現在入少咗好多......因為冇片主肯買咁貴位去播....
你見佢而家81 82係咁重播就知

留意到TVB廣告少左好多，忍多陣，好快就可以幫佢解脫架啦

但pearl 係咁買卡通片
食屎啦

VIU同VIUTV不同.........VIU OTT完好多冇放VIUTV播

但鬼滅咗hit喎
唔好啦 我好想睇配音版鬼滅

明明李在俊先44 羅醫生好似後生過佢十年

Ching知唔知Viutv買咗咩動漫

真，好想聽善逸會配到幾崩潰

真

你話佢廿九我都信

宣科長好戲

係咁好想死好想死好想死

我等緊配音版齊木楠雄第二季同路人超能100第二季。

Btw原來藥劑師現實生活都幾慘下

無剪

唔記得好似係家暴定包2奶

有冇人知會唔會播醫生耀漢

唔知viutv有冇買齊木2
一拳2又唔撚見咗…

NOW 而家做緊，下半年VIUTV冇自製劇....實行返兩線韓劇，應該會播

揮手 等咗齊木第二季好耐
好想聽viu配

我真係以為佢廿幾歲
keep得好好

仲有少少㗎仔feel

我都想睇齊木 由viu播真人版入咗坑 肺炎就搵返漫畫嚟睇 差唔多追曬喇

男排女將嗰啲拍到一半被迫停咗喺到

佢演老細好有台型， 做變態佬又一流
怪唔之得呢套佢攞獎多過主角

見佢係度播十尻幾年前嘅咕嚕咕嚕
同紙箱戰機就知咩料
忍多陣啦

跟住一秒變到羅B咁雷呼秒人

要瞓著先雷呼到喎

但黃VIU D動畫先KEEP得耐,VIUTV有D得7日限期

終於追完
好睇到
羅醫生由頭型到尾
二世祖個轉變
吳女士條線sweet爆